左膠不如直接改叫「阻膠」

次次都阻撚住哂
廢事影響其他不割蓆嘅左翼
直接叫「阻膠」 係敵人

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

「阻膠」

其實一開始知道呢個term嘅時候 都諗咗一陣 點解唔直接叫阻膠

唔好阻撚住 死撚開

直接叫鬼 黑警助手

極度懷疑係藍屍扮

左膠唔係自己人
同廢老藍絲一樣係敵人

香港就係比呢啲阻膠住哂

唔好叫阻膠啦
直接叫共諜啦

啱呀屌，班狗亂棍打人嗰陣又唔見佢岀嚟攔？

你地無人推 我推

香港人新精神：打狗救人

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

左膠要既唔係保護手足同抗爭
佢地要既只係道德光環

不能同意更多，呢班人比人塗毒左22年，覺得和平示威係會有效果，以為剩係付出汗水就可以改革社會

直接拖開一二邊啦

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

搵啲阻阻膠去拉住啲阻膠

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

阻人還拖打撚埋佢